呢個po 時間倒流返 2013年！

睇中左嘉湖3房
2百幾近3百萬
想買 但返工好似好遠
各位巴打比d意見？

JM9

真心，不如儲多兩年錢買市區，我睇出年政局不穩，到時趁低上車好過

是珍妮佛羅培茲？！